00後一定唔知呢D係咩

[img]
[/img]

你老豆都唔知咩黎啦,都睇唔到

你仲柒過啲00後

正方形

代樓主重貼